# Giza #

Herramienta administrativa para conserjes. Tiene como funciones llevar control de las actividades y situaciones propias de un edificio, tales como residentes, control de gastos comunes, uso de espacios, etc. Desarrollada con Angular 2 + firebase por el momento para fines demostrativos.


* Version 1.0